オーダーフォームの入力項目

■個人情報　*必須
会社名
ご担当者
ご担当者（フリガナ）
ご担当者メールアドレス
住所
電話番号

■発注内容　
依頼ページ数
ご希望納期
デザイン素材アップロード先URL http://
デザイン素材ファイル解凍PW

■オプション
レスポンシブ対応　あり　なし
JavaScriptの使用　あり なし
CMSの使用 あり なし
印刷対応  あり なし

■備考
通信欄
規約同意
